森柏利用年紀最大中場打講求運轉力的343、又後場搓波、又令美斯隱形，腦殘程度簡直殿堂級

傻仔教練用錯陣放錯人

好多人講到美斯先係教練

如果真係美斯先係教練 點解仲要跟傻仔教練既陣型 配埋咩美沙隊友
一定係美沙同美斯好好朋友

記得撳廣告

森柏利一定係間諜 收左唔知邊個錢

識波既人都唔會怪美斯一個 最衰都係傻仔教練